msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: all in one seo pack\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-16 01:24-0800\n"
"Last-Translator: 72pines <webmaster@72pines.com>\n"
"Language-Team: 72pines\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: all_in_one_seo_pack.php:263
#: all_in_one_seo_pack.php:288
msgid "Title:"
msgstr "标题: "

#: all_in_one_seo_pack.php:267
#: all_in_one_seo_pack.php:292
msgid "Keywords (comma separated):"
msgstr "关键词 (半角的逗号分开)"

#: all_in_one_seo_pack.php:284
#, fuzzy
msgid "All in One SEO Pack"
msgstr "All in One SEO"

#: all_in_one_seo_pack.php:296
msgid "Description:"
msgstr "站点描述: "

#: all_in_one_seo_pack.php:304
msgid "All in One SEO"
msgstr "All in One SEO"

#: all_in_one_seo_pack.php:309
msgid "All in One SEO Options Updated."
msgstr "更新选项成功。"

#: all_in_one_seo_pack.php:333
msgid "All in One SEO Plugin Options"
msgstr "All in One SEO 选项"

#: all_in_one_seo_pack.php:335
msgid "<a target=\"_blank\" title=\"All in One SEO Plugin Feedback\" href=\"http://wp.uberdose.com/2007/03/24/all-in-one-seo-pack/#respond\">Feedback</a>"
msgstr "<a target=\"_blank\" title=\"All in One SEO Plugin Feedback\" href=\"http://wp.uberdose.com/2007/03/24/all-in-one-seo-pack/#respond\">反馈意见</a>"

#: all_in_one_seo_pack.php:336
msgid "<a target=\"_blank\" title=\"All in One SEO Plugin Help\" href=\"http://wp.uberdose.com/2007/05/11/all-in-one-seo-pack-help/\">Help</a>"
msgstr "<a target=\"_blank\" title=\"All in One SEO Plugin Help\" href=\"http://wp.uberdose.com/2007/05/11/all-in-one-seo-pack-help/\">帮助文档</a>"

#: all_in_one_seo_pack.php:342
msgid "Help for Option Home Title"
msgstr "首页标题选项的帮助"

#: all_in_one_seo_pack.php:343
msgid "Home Title:"
msgstr "首页标题: "

#: all_in_one_seo_pack.php:352
#, fuzzy
msgid "Help for Option Home Description"
msgstr "首页描述: "

#: all_in_one_seo_pack.php:353
msgid "Home Description:"
msgstr "首页描述: "

#: all_in_one_seo_pack.php:362
msgid "Help for Option Home Keywords"
msgstr "首页关键词选项的帮助"

#: all_in_one_seo_pack.php:363
msgid "Home Keywords (comma separated):"
msgstr "首页关键词 (半角的逗号分开)"

#: all_in_one_seo_pack.php:372
#, fuzzy
msgid "Help for Option Rewrite Titles"
msgstr "是否对所有文章使用 “标题名 | 博客名” 的优化格式: "

#: all_in_one_seo_pack.php:373
msgid "Rewrite Titles:"
msgstr "是否对所有文章使用 “标题名 | 博客名” 的优化格式: "

#: all_in_one_seo_pack.php:382
#, fuzzy
msgid "Help for Option Categories for META keywords"
msgstr "使用分类名作为关键字: "

#: all_in_one_seo_pack.php:383
msgid "Use Categories for META keywords:"
msgstr "使用分类名作为关键字: "

#: all_in_one_seo_pack.php:391
#, fuzzy
msgid "Help for Option Category Description as Title"
msgstr "使用分类描述作为标题: "

#: all_in_one_seo_pack.php:392
msgid "Use Category Description as Title:"
msgstr "使用分类描述作为标题: "

#: all_in_one_seo_pack.php:401
#, fuzzy
msgid "Help for Option noindex for Categories"
msgstr "不让搜索引擎抓取分类页:"

#: all_in_one_seo_pack.php:402
msgid "Use noindex for Categories:"
msgstr "不让搜索引擎抓取分类页:"

#: all_in_one_seo_pack.php:411
#, fuzzy
msgid "Help for Option noindex for Archives"
msgstr "不让搜索引擎抓取档案页:"

#: all_in_one_seo_pack.php:412
msgid "Use noindex for Archives:"
msgstr "不让搜索引擎抓取档案页:"

#: all_in_one_seo_pack.php:421
#, fuzzy
msgid "Help for Autogenerate Descriptions"
msgstr "自动生成文章描述: "

#: all_in_one_seo_pack.php:422
msgid "Autogenerate Descriptions:"
msgstr "自动生成文章描述: "

#: all_in_one_seo_pack.php:431
#, fuzzy
msgid "Help for Option Max Number of Words in Auto-Generated Descriptions"
msgstr "自动生成文章描述时的字数限制: "

#: all_in_one_seo_pack.php:432
msgid "Max Number of Words in Auto-Generated Descriptions:"
msgstr "自动生成文章描述时的字数限制: "

#: all_in_one_seo_pack.php:443
msgid "Update Options"
msgstr "更新选项"

#: all_in_one_seo_pack.php:453
#, fuzzy
msgid "All in One SEO Plugin Home Description"
msgstr "All in One SEO 选项"

#: all_in_one_seo_pack.php:454
#, fuzzy
msgid "All in One SEO Plugin Home Title"
msgstr "All in One SEO 选项"

#: all_in_one_seo_pack.php:455
#, fuzzy
msgid "All in One SEO Plugin Rewrite Titles"
msgstr "All in One SEO 选项"

#: all_in_one_seo_pack.php:456
#, fuzzy
msgid "All in One SEO Plugin Use Categories"
msgstr "All in One SEO 选项"

#: all_in_one_seo_pack.php:457
#, fuzzy
msgid "All in One SEO Plugin Maximum Number of Words in Auto-Generated Descriptions"
msgstr "自动生成文章描述时的字数限制: "

#: all_in_one_seo_pack.php:458
#, fuzzy
msgid "Use Category Description for Title"
msgstr "使用分类描述作为标题: "

#: all_in_one_seo_pack.php:459
#, fuzzy
msgid "All in One SEO Plugin Noindex for Categories"
msgstr "All in One SEO 选项"

#: all_in_one_seo_pack.php:460
#, fuzzy
msgid "All in One SEO Plugin Noindex for Archives"
msgstr "All in One SEO 选项"

#: all_in_one_seo_pack.php:461
#, fuzzy
msgid "All in One SEO Plugin Autogenerate Descriptions"
msgstr "All in One SEO 选项"

